其實仲有冇人玩緊Candy Crush

我玩到3300....
究竟浪費左我幾多光陰？

玩到2000幾
一路上堂一路玩幾正

有，你老母

大把, 剩係巴士都見唔少

拎啲時間去讀書，應該有幾個博士學位

太痴線了

一次都未玩過

有排玩返但毒撚冇車飛過唔到關

近排玩返 玩到一千二百幾關 facebook 冇friend 成日要等命

不用等
你把手機時間較遲一天
入app
再把時間較返正常
再入app

就有多五條命

試過 佢加返我好多個鐘

你步驟錯左

我老母

得了校日期就得 之前校左時間